有冇獨立包裝嘅散水餅好介紹？

呢排有武漢肺炎，派散水餅都想派得衛生啲
有冇獨立包裝散水派介紹？
其實都係派20件左右，最好黃店

光復香港，時代革命

太平芝麻梳打

馬卡龍

好似幾好
btw, 嘉頓 ?

我又唔介意買貴啲嘅

Edo好似

包裝係樂天，自膠

一人派一盒叉雞飯啦

嘉頓雜餅
一人一罐就最好